[屯門弦海]夫婦400萬元買180呎，一家三口住單嘢，有少少唔合理

1. 四球果區大把舊洋樓選擇，最少都有一房，駛鬼買個180呎開放式？
2. 如果樓價跌，收樓時隨時要抬錢上會，咁嘅氣氛仲去搏？
3. 180呎一個人住已經勉強，點樣俾一家三口住呢？Antman？你估個樓底五呎高可以間兩層做複式咩？

結論係：一係就係呢對買家蠢，一係就......你懂的

世事給你看透

臨時演員都係演員？

常識黎......

No comment

你知道太多了

咩都無講過

樓底五呎高

你知唔知二手舊樓首期幾多？

$400 萬咪 $40 萬囉，有乜問題？

IQ題黎？

屯門巿廣場而家有盤300幾呎賣400萬，係二十幾年樓齡，但起碼個仔自己可以一間房

新樓幾細都好！

早十幾年前啲新樓都重算係質素保證，今時今日啲新樓...

代理佣金唔洗比？

買新樓三十幾買仲有得R agent回
一來一回差十萬

樓底五呎間兩層

180 呎,貓仔都唔夠住

太空倉？